好燃嬲吉野家

公關搞下笑，又冇話係差佬，咁要出聲明即炒？
以後唔會比錢食，分就換晒佢唔好蝕。

支持罷食吉野家

一個ac開咗咁耐開得呢個po，話唔係用嚟轉移視線都好難信。仲要懶到打個標題同一句內容就交差入咗嚟嘅唔好回，封鎖跟住上一頁。